我想問有冇啲youtuber推介， 會做一啲瘋狂嘅行為!

唔好同我講ricegum !

我鍾意睇啲刺激啲嘅片

howtobasic

mr beast

Jackass 但好似唔係youtuber

連續xx 個鐘做同一樣野，例如轉手指陀
讀xxx 幾千萬，一億次
donate 勁撚多錢，我見過幾萬美金比twitch 啲streamers etc

Jenna Marbles

Dllm笑波子

劉馬車

屌JACKASS果班如果而家做UTUBER應該好屈

Sushiramen

坑渠流水麵

法國痴線佬

KB

笑波子
週街捉神獸pokemon

佢好耐冇出片😑

邊個?

remi gaillard

佢近排無乜點出片

小學雞鍾意睇

夏蝦

sushiramen

虐犬片

一日都未夠就upload咁多偷片

請一齊report佢: "垃圾內容與詐騙"

channel link:

壽司拉面

sushi ramen?

on the roofs

push

台灣既HOWHOW 算唔算
一個人拍曬成條片

Deadly twister

佢冇拍片好耐

屎萊姆 瘋狂地呃like

on the roofs
Ally Law

M記之歌

Jackson O'Doherty

Ally Law 仲未俾人告到破產真係好堅

徒手捉野果個
唔記得叫咩名
捉袋鼠捉眼鏡蛇捉鱷魚捉狐狸
捉完傾一輪野之後放生
隻隻動物都係到心諗做乜鳩,個樣好無奈咁

人地係上年年尾有公司簽左佢做左歌手喇
岩岩又出新歌MV
BTW正常之後好撚靚仔
不過D歌唔係我杯茶

TGFbro

Rock gor

死佢都未驚
比人拉, 比人趕, 比保安打, 比人告個啲算咩, 而且佢都慣啦

佢同公司其他歌手嘅合作曲好正喎

嚟首都幾好，但係佢啲style好黑暗

我話我唔鍾意依類音樂姐
唔代表唔正既

STORROR

Kill'em

呢隊野算無咁癲, 佢地啲片拍之前好多準備功夫, 會加強安全性